憂樓市前景 滙豐逆市加按息至H+1.5厘 現金回贈削至0.2%

根據滙豐內部文件，100萬至600萬元貸款額按揭利率為H+1.5%，現金回贈率為0.2%，600萬至2,000萬元則為H+1.45%，現金回贈率為0.5%至0.8%，2,000萬元以上則為H+1.4%，現金回贈率為1%。封頂利率保持為最優惠利率（P）減2.5%，即實際利率上限為2.5%。

會員 #51615 - 仕途 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .藍屍言論
2 .藍屍言論
3 .藍屍言論
4 .玩膠
5 .放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月14日反送中燒衣晚會

回得0.2%，大喵😥

關你撚事咩
Humid...又呃水吹

返黎未

無錢賺了 唯有加息

H太低

屌你老母緊火

現金回贈率為0.2%， 重低個星星

星星都係回0.1%

日日日，日神

黎緊都暫時係低息環境，唔加到1.5厘，減回贈到時做按揭生意佢邊有肉食

屌得好

看透世事

即係叫人唔洗幫襯

轉按 食回贈 係咪已經冇得玩

H 黎緊應該得0.2-0.3

冇啦，個rate咁樣轉完有排蝕息

咁H低銀行拆入又平D姐
正確應該係見你供供（業主）供得起，所以食深D

仲有班傻撚以為可以玩足30 年

以前就真係爽到暈 買樓永遠冇蝕 轉下轉下都賺一大筆

上年轉按淨袋7萬，加埋層樓升左轉6成按，退埋按保，爽到爆

所以話 新一代先係最慘 上一代稍為有腦都食到樓價上升帶黎既好處

大家唔好回呢個post啦

緊火，我屌你老母

屌我老母把撚咩，屌你老母